非女重慶大廈遇襲 遭女同鄉爆樽濺血

尖沙咀重慶大廈發生傷人案，今早(6日)10時09分，一名來自非洲尼日利亞的女子，在上址與女同鄉發生爭執，期間遭對方爆樽襲擊，以致手部被割傷流血，警方接報到場調查，召救護車將她送院治理，涉案女同鄉則逃去，警方正追緝其下落，以及調查傷者遇襲原因。